泛民立法會議員去左邊？

尋日黑警亂搜巴士，有個法律碩士出黎壓下埸，但又唔係好見有其他議員出黎，好似次次都係得果2 3 個。

今日，好似見過兩位議員，但其他人呢？ 如果佢地係最前線頂下做下協調，我諗都唔會有咁多手足被捕 就算真係阻止唔到，d 手足都應該唔會被毆打得咁傷

係唔係佢地有咩包袱？

今日冇不反對，當非法集結，好難出師有名

放火 氣油彈

無泛民敢揹

今日有泛民，頭先已經見到許智峯

你地想死, 唔通唔比你地去死咩
之前班泛民同社工,記者有憐憫之心先幫你地頂一頂
而家佢地只係尊重你地既決定
如果佢地真係想做SHOW, 應該同而家完全相反
而係臨近選舉果時先出黎

佢地去監察黑警d 行為者，應該唔會上身架喎。之前有一個都只係比d 黑警9 拉阻察辦公。好似踢左保

分化post 不推post

我就係次次都只係見到佢，應該要多d 議員出黎先岩

成個post做乜九

你睇鄺仔

開頭成日見到佢

頭先朱凱迪咪比人噴

保皇狗打手又出現
平時泛民出來又話想搞大台
依加又話泛民去左邊

陳雲去左邊？

人地成日都有出
之前比人打先唔出

嘩
好撚多三毛啊
個撚個都話人地無出去

你隻死熱狗！狗主陳雲去撚左邊呀

我都係覺得有咁多手足比人拉左，覺得心痛，諗下如果有議員係前面會唔會好d 者。。。

陳雲呢？

宜家係唔會咁揚

關陳雲乜事，你幾可見過佢出去示威現埸

一開始泛民已經係企前線
之後就話想搞大台
依加泛民自己都話只係一份子
又跳出來話佢地去左邊竹你估佢地識分身？
區議會選舉又人來
保皇狗已經開始發招
你有心既
屌下保皇狗好過啦

如果松泰喺前面就好啦

其實宜家有議員都無咩用

朱凱迪今日有出黎

今日見到雄哥同許智峯

呢個時間仲出呢種post
不推文啦

拉

係連登屌保皇黨有用咩，佢地ge 惡行係度根本冇討論價值

呢條撚樣同佢班熱狗一直指指點點開分化post，前線又唔撚見到佢幫手，
成事不足敗事有餘

同差佬理論, 被兜口兜面噴pepper spray

咁佢比人打果陣你去左邊呀？
我係咪要咁問？

趁行動完大家都攰嘅時候撲出嚟分化
散播失敗氣氛製造內訌

大家都冷氣軍師
我就唔會開d on9 post 搞分化lor

三毛post, 不推文回覆

大家出去推番正經post

朱閪迪中午被人顏射樓豬又扮睇唔到

話我係五毛，打手果d人, 你地覺唔覺得d 議員應該要企得再前d 幫d 手足先？ 一話泛民就話人分化，咁樣會另佢地進步咩。 我又冇指名話邊個做得唔夠，分化d 乜野？ 你覺得有人會係連登分化晒全部泛民而另人投建制？

我已經講左 今日見過2 個議員，你係冇睇內文，only 睇標題？

我知佢有出黎呀，我只係覺得應該要有再多d 議員出黎

有都full gear 開直播
同會做被捕支援（如果你信佢fb講咩

不過熱狗自己開公司開網媒
條數可以cover返社運開支
唔洗臨時r錢
比人屌多次
係可以學習嘅

做都唔做
咁你就呢個post都冇用架啦
咁屌班狗既post都冇價值啦係咪？
根本就係借口來
唔好扮啦

我都覺得鄭松泰都應該出黎，唔係好follow 開佢，但感覺呢排冇乜佢消息

收皮啦
再多你教有位入
本身一開始就問點解冇泛民出來
依加又話要再多d
想幫保皇狗助選咪開聲囉

分化仆街囉

鄭松泰出來
你咪又會問點解另一個唔出來
扮乜姐
本身你一開始問點解冇泛民出來啦
之後有人話有泛民主
出來
你又即刻話唔夠多
依加又要指名一個人出來
我問你點解唔屌保皇狗
你就話屌來冇價值
呢個借口上次選舉保皇狗打手用過啦
咁班狗屌來都冇價值啦係咪？
唔洗屌啦企定定比他地打咪得囉

戇鳩，過往大把宣佈畀警察宣佈係非法集會既示威都有唔少議員係度幫手啦

我開呢個post 係想d 議員可以多d 出黎監察下d 狗，比d 壓力佢地唔好咁過份都好。

係唔係想有人開個post 話保皇黨真係好仆街，唔一齊diu 班狗不特止，仲要縱容佢地亂執法？ 但唔係個個都知點解咩

呢啲就叫血債票償
真係得啖笑